俆啟鴻捨得還錢未?

上次你叫雞唔夠錢俾叫我過數嗰5舊水捨得還未?
今晚12點前唔還將你ocamp瀨屎條片up上嚟

點解要還？你借得預撚左啦，還俾你就真係on9

Po咪po囉
成個bu school of communication 有邊個未睇過
我一蚊都唔會還

咁你喺hall幫人含條片呢
好似冇咩人睇過

比我含嗰個咪你囉
你要攬炒我怕西咩

重有你幫隻雞奶閪條片
提提你 重有1個鐘唔夠

Post未

你條女幫你還咗

仲威過老衲叫完雞打老婆
我叫完雞老婆幫我還錢

樓主有濕疹
希望你今次唔好又搞出大頭佛

hoball